{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014172",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493075",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "방울엄마국밥"
    },
    "text": "ミニマムクッパ (방울엄마국밥)\\n\n京畿道龍仁市器興区舒川洞335-2\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 11:00 ~ 23:00 , 年中無休 , 40席/部屋:部屋なし団体席あり , 住宅街の路地に位置するクッパ専門店は、アナグマのカムツと耳垢すりの和え物が珍味として有名だ。 クッパ、鍋料理、ゆで肉、薄切り肉、耳垢すりも様々なメニューが用意されている。 さらに、包装サービスを提供するため、自宅でも楽に利用できる。 地域住民には愛されるこのクッパ専門店は、周辺の住宅街の路地で発見できる。 ここで提供されるアナグマのカムツと耳垢すりの和え物は、その味と風味で多くの人に人気を集めている。 メニューとしてはクッパ、鍋料理、ゆで肉、薄切り肉、そして耳垢すりの和え物が用意されており、多様な選択が可能だ。 また、包装が可能なサービスなので、家でも手軽に利用したい人にも良い選択になるだろう。 したがって、珍味であるアナグマのカムツと耳垢すりの和え物を味わいたい方はクッパ専門店に訪問したり、包装を利用して家で楽に楽しむことができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミニマムクッパはどこにありますか？",
            "answer": "ミニマムクッパは京畿道龍仁市器興区舒川洞335-2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ミニマムクッパの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ミニマムクッパは11時から23時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ミニマムクッパは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ミニマムクッパは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ミニマムクッパには部屋がありますか？",
            "answer": "ミニマムクッパには部屋はありませんが、団体席があります。"
        },
        {
            "question": "ミニマムクッパの特色料理は何ですか？",
            "answer": "ミニマムクッパの特色料理はアナグマのカムツと耳垢すりの和え物です。"
        },
        {
            "question": "ミニマムクッパではどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "ミニマムクッパではクッパ、鍋料理、ゆで肉、薄切り肉、そして耳垢すりの和え物など、様々なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ミニマムクッパでは包装サービスも提供していますか？",
            "answer": "はい、ミニマムクッパでは包装サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ミニマムクッパはどのような場所にありますか？",
            "answer": "ミニマムクッパは住宅街の路地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ミニマムクッパは地元の人々に愛されていますか？",
            "answer": "はい、ミニマムクッパは地元の人々に愛されています。"
        },
        {
            "question": "ミニマムクッパで味わえる珍味は何ですか？",
            "answer": "ミニマムクッパで味わえる珍味はアナグマのカムツと耳垢すりの和え物です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 385
    }
}